完美秒殺中國電影《流浪地球》 ，《復仇者聯盟4》狂破中國影史20項紀錄！單日票房超5.5億元

IT之家4月28日消息 本月27日，漫威官方宣布《復仇者聯盟4：終局之戰》中國內地單日票房突破5.5億元，刷新了中國電影史上最高單日票房記錄。

今天，貓眼電影公佈《復仇者聯盟4：終局之戰》的部分統計數據，數據顯示，《复聯4》在中國內地上映四天時間裡已經打破了中國電影史週最高票房、單日最高票房、單日/首日最高排片佔比、單日/首日最高票房佔比、單日票房紀錄在內的20項影史紀錄。

其中，《復仇者聯盟4：終局之戰》打破此前《流浪地球》單週20.2億元的票房記錄，目前，《复聯4》已經在全球解禁，北美首日票房也已經超越了2015年由《星球大戰7》創下的1.911億美元的紀錄。由於《复聯4》上映還不到一周時間，加上即將到來的五一假期，《复聯4》單週票房衝擊30億元應該不是什麼大問題。

美國電影《復仇者聯盟4》在中國創下的20項紀錄

今天，貓眼電影公佈《復仇者聯盟4：終局之戰》的部分統計數據，數據顯示，《復聯4》在中國內地上映四天時間裡已經打破了中國電影史週最高票房、單日最高票房、單日/首日最高排片佔比、單日/首日最高票房佔比、單日票房紀錄在內的20項影史紀錄。

其中，《復仇者聯盟4：終局之戰》打破此前《流浪地球》單週20.2億元的票房記錄，目前，《復聯4》已經在全球解禁，北美首日票房也已經超越了2015年由《星球大戰7》創下的1.911億美元的紀錄。由於《復聯4》上映還不到一周時間，加上即將到來的五一假期，《復聯4》單週票房衝擊30億元應該不是什麼大問題。

原文係殘體，google譯唔到個復字

哇 大劣人比錢架咩

沒事兒，沒事兒。證明中國內需強勁，要不是中國，美國電影完蛋了。

中國又成最大贏家

迪迪尼呢排升左好多

呢套係大陸超難買飛, 第一日imax版都要賣280張飛

中國人咁唔撚愛國
全部拉晒去打耙

拍返流浪地球4 終局之戰囉

復仇者聯盟4 為國增光
羅素兄 羅拔唐尼 均為中國羅氏後代
震驚全球

崇洋卖国贼

共產黨應該好快會出手打壓

一句講哂 世界一哥係美帝

軟實力呢味野係學唔黎嘅

人類口裡說不

身體卻很誠實

中共一定會打壓

個個入場支持 wong 咋

中國人睇中國電影=中國贏
中國人睇美帝電影=中國贏

唔會輸嘅國家

咩版本 有d想睇

淨係強國票房一日都5.5億 有時真係好難怪電影公司奶共

CLS